## Домашнее задание SetHash SetLinked HashSet TreeSet
1. Создайте два набора, хранящих в себе элементы строкового типа, 
характеризующие цвет чего – либо. Напишите метод для сравнения двух наборов 
и сохранения элементов, которые одинаковы для обоих наборов.
2. Создайте множество целых чисел. Необходимо вывести в консоль все 
его элементы, которые больше 15 и являются четными. Остальные элементы 
набора тоже необходимо вывести в консоль, но каждый из них разделив на 2